Al onze mensen hem als een soort held en koning."
Ze lachte een beetje.
"Het is nauwelijks overdreven te zeggen dat elk van hen zou sterven voor hem."
Esmeralda keek haar zorgvuldig.
"Ik heb van dat soort dingen," zei ze.
